今晚猁狗輸波 頭100個留名手足抽三個請佢地食放題

我利贏撚硬

留名

LM

lm

Lm

諗定食咩先

食邊間？

肯撚定走數不過留名先

食餐放題兩百幾都要走數？
留名想食

Lm睇結果

Lm睇走數

👌🏻

食咩?

留名睇走數

咪走數

抽三個少左D,不過照留名

最憎痢記

職乞